山齊士同米希達恩互換球會，邊個慘d

一個由2&b變連加特
一個就連加特變2&b

山狗：
MK：

成隊要就山9 一個踢波

都咪話唔過癮

25b咪=連格
你講咩

唔怪得嗰嗰都話你on99